［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水(168)

你永遠不會成功

呀～又搶唔到1001

好cute

我之前1, 2月去過幾次
u記heattech底衫, 普通tee, 大褸, 牛仔褲, 頸巾(主要係裝飾用) 就OK, 係箱根我都係咁
不過我就比較唔怕凍, 我見朋友加埋手套

大耳獸世界第一

小妹覺得雷超屌打大耳獸

東京邊到

呀～好得意

無啦啦貼猴面鷹心都離一離

不過之前有報導話D貓頭鷹成日接客搞到好辛苦又病又死
好矛盾啊又想去睇佢地, 但又好似害左佢地

其實佢係咪都係猴面

唔知啊, MIX掛

掂唔掂得?
定係眼看手勿動?

哈你波特咁擺上膊頭都得, 除左大型個種
BTW諗清楚先好擺, 佢地成日痾屎

點解無人理卡比獸
係咪嫌佢肥

果然翁QQ好多

果然翁出公仔好撚柒, 見到會唔想買

卡比獸
之前打機去到一個地點有卡比獸我

搞掂個裝飾 攰到好似去左地盤咁
由星期一OT到今日都重要OT
決定聽日射波

OT狂

有冇人玩Pokemon俾卡比獸擋路擋到心裡不爽 想打死佢

最近幾代都無啦喎, 一叫就醒
一定要捉

1連ot 4日真係人都巔

最近個代買左未玩

暴露年齡

近幾代已經係送卡比獸
利申未試過用

呢到個個都知

其實好勁, 有D戰術要用
不過你唔同人對戰就可以收返埋
今代用UB推爆D NPC

屌我諗起去日本有咩做啦
拎D遊戲王卡去中野賣

吉利蛋同卡比獸堪稱兩大煩腸

a仔是咪已經玩緊究極之日/月

縮小神蛋
卡比其實唔煩, 9成人都有應對

無喎, 買左無開

第一隻玩已經係阿哥dl落黎係電腦用模擬器玩嘅中文黃版

係喎可以去PKM CENTER拎配信

又買左

本畫冊幾靚

D GAME成日買左無玩架啦

認同
我PSP個兩隻第二次機戰Z連膠都未拆

我印象中既機戰係online game 唔同年代

機戰心目中最好玩都係F同F完結篇

我幾年前特登買左部nds玩 pokemon,點知淨係得日文/英文...睇到我死死下

pokemon一向都係左眼睇攻略右眼打架啦

Agger!!!!!!!!!

機戰點會係online game

而家有中文喎
認真, 中文唔好計D譯名, 其實OK

filifele左成朝

完結篇玩左好多次

MK時代係玩呢隻機戰online 啲武器閃閃閃

長實：本月底前買海之戀 可獲海洋公園全年票

好吸引

好基本,要玩哂咁多結局同拎唔同機

霧G戀

老姆諗住入手

有op全年飛送我都心郁郁

1間1張
唔會咁孤寒掛?

咁今年老姆既花紅就一張OP全年入場證

連埋海之戀 點係呀老闆

聽日第一日返工, 返地產大行分行行政,
唔駛sales 野
不過依家感冒未好得哂, 唔知點算

大把錢. 理得佢.

星期5先返新工咁特別

死啦....病病地

放工 happy hour 同同事溝通溝通

唔駛sell野...好大可能係街派廣告?

好驚要派野, 只想做back office

唔中意sell 野, 如果唔係其他政府合約工無消息都唔想做

但做admin就要俾人當狗

通常入地產鋪做文員,好多時係一邊做一邊考牌,

Ys,全office最細

唔介意做最細, 責任都最細
最重要收工準時走人

責任最細?
上面有咩錯就賴落下面,做最細既...要啃曬佢

好少做私人公司, 今次兇多吉少, 唔知做到幾耐

今次唔知做到幾耐,
我份CV已花左, 因為私人企業太急太忙, 做唔黎

CV如浮雲

李志誠真係煩腸一條

你搞到我好驚

煩得過我

攞多d經驗就咩都唔使驚

溝通能力比人弱, 以前返工好少講野, 外表好毒
見工講到明唔會sell 野, 唔OT

你有幾煩啊 有冇抑鬱

但佢又請左我
無心interview

又一位奇怪巴打呀~

呢位巴打你之前做開邊行咩post

政府合約工

我想入政府呀～~~

入啦

私人公司人工低但要求好多, 好辛苦先達到

我上年報政府intern in都冇得in,最尾是旦搵份做

唔知做咩好

【國泰明年加薪1% 中基層員工獲一個月薪金特惠金】
工會承認加薪幅度與期望有落差，但工會體諒公司正在經歷架構重整的過渡期，對此加幅無奈接受之餘，亦願意釋出善意與公司共渡時艱。
==================

陰公.

政府叫鳩hea, 而家做香港正常工作

1%

正常工作都做唔到, 做好多份工都唔過一個月

1%...通賬都追唔到

嘩, 巴打你幾歲?

嘩, 我多過佢

我未加.

垃圾公司

間間公司既文員都難頂既

皇恩浩蕩

真係好肉酸
高層炒燶左, 要下面食, 工會仲體諒

共渡時艱呢4隻字真係好難聽

賺錢個時又無你份

炒燶左第一時間炒晒班IT狗

Yeah!!!

福來村灣荃紅頂留名

IT狗賤過袋底泥

老灣最近還好嗎

推唔到d客比其他行家嗎

3點, 仲有兩個半鐘收工.

星期四好難捱

日日都好難捱

上左一日LIHKG..

又訓著左

捱埋聽日

好想買個琴.

倫敦金到底仲要拎幾多次疊一千蚊出黎
成日覺得疊錢係擺公司影相用 呃啲後生

之前有人搵到d圖,個office位同d錢既擺位一樣,淨係人唔同左
連手上既錶都一樣

好不安，硬係覺得新工好伏
返地產公司行政

個人有冇震晒?

咪返一兩日睇下咩環境囉

都十幾廿年歷史, 仲KEEP住有人中

心內好驚
我本身係好樣衰啲人黎，驚比人插比人恰死

自貼左先啦.

樣衰都要貼
做人要厚道

老姆做野

等大家幫你諗下點執執佢嘛.

利申: 極毒

杯仔身高體重三圍呢

你有無買149抓毛褸

入黎咪答過

再來

油頭馬臉都要答

身高米七差不多，體重72

其實點解咁怕返工

其實點都好,笑多d會好好多

還好

我160 睇臉都知肥

唉屌 唔記得加密 幫手快快手推走佢

不了

米7會否被定義為矮仔？

聽日去如心廣場返工

低過米七咪矮仔囉

我成日比人話矮

如心廣場原來有鋪頭架

寫字樓

#metoo

好似都有幾間餐廳

我出返去先 我係侏儒

一碌鳩打死一船人了

成日將佢同city walk2搞亂

荃新2期上面係住宅喎，商場大好多又有百貨公司
如心廣場高好多，假假地都甲級，新界西最高

要去如心返工不如一槍打死我

Why

好遠

荃灣閪 我都不了 好遠

一仔好令仔~

荃灣幾好呀，多野食多逛街，地方闊綽空氣清新
最重要近我
上一份工返觀塘好狠遠
我反而唔中意中環，太多人太迫又貴
灣仔好少少

油巴住邊頭？

有咩可能啊
一個係死城, 一個係正常光鮮商場

me油頭毒撚

元朗

小去個到嘛 平時最多都喺去街市買野 都唔會過對面

近西鐵站嘅話可以15分鐘翻工喎

如果返如心我都OK
巴士直到總站

見到癱仔我先醒起 我要打去地政投訴佢地啲臭閪工程車

要過海返工好撚慘

twice

i like tt just like tt

BTW呢個點整出黎

我有期一出街就k-pop. 佢又top list.

個網spotify官方架?

點解唔是路政署

係呀.

Citywalk2淨係睇戲會去

又全世界撞樣

利申149

整地應該係地政?

真係149???咁可愛?

整地係路政

地政係 Lands Dept.
路政係 Highway Dept.

我可以行路番工

邊度整架？

應該好q

post-grunge

係咩

最愛歌曲真係無咩意思, 我聽歌好鍾意就咁LOOP死一隻

方便搵你想聽既

最愛歌曲：
Kendrick Lamar- Humble

先生 方唔方便留個聯絡方法？
唔方便

我落如心都方便

大家聽既歌, 我都無一隻識

想玩 但我唔是用spotify

John me

靜靜family

btw我聽歌時間係你5倍

free?

Yes ar
同兩個fd子夾左

先2個咪勁貴囉

44蚊一個月

我用左係apple music 同spotify之間跳黎跳去.
所以不能作準

88蚊定唔知78蚊一個月 三個人share

原來係1-5月, 中間停左, 11月用到而家

牆鑲屍首

我返來了

mk系列

juno mak

步姐

用Spotify聽左70000分鐘

聽Good Life la

利申岩岩聽緊ash like snow同打上花火

剛剛要去便利店裡為著香煙無人點火湊巧你正走出路上搖搖盪盪明明喊過不借得太多也想借點火

米律最近D歌麻麻地
同埋D MV可唔可以唔好拍自己啊

我係你一半

唔係成日用spotify聽
好多時用左player聽, spotify都係貪方便, 音質

音質我唔係好高要求, 一日到黑都用Spotify聽

spotify d歌太現充了

咁我買左player無理由唔用

btw買左toilet swift新碟

用電話聽歌聽左好多年

我去HMV買唔撚到MARILYN MANSON 新碟囉.

信和地庫啦

又化身物流部同事

上水

沒有奈奈的第一天

難忍做乜

13分鐘left.

腎虧有咩症狀

推車推到就快爛絲

推車推到咁激烈

office想print張紙等左5mins

有份工,我推車仔車廢紙...車仔真係推幾推爛左

估唔到你咁快有呢D煩惱

物流部同事 架車好難推

激烈的推車

老姆推車

難忍點發現自己腎出問題

叫左佢唔可晚晚用

唔知做野整親定其他
左邊腰位附近陰陰地酸軟

腎虧的症狀

一、怕冷
患有腎虧的朋友，會有怕冷而且怕風吹的感覺。
二、頭暈耳鳴
很多人經歷過頭暈的感覺，那種眼睛發花、天旋地轉、噁心嘔吐的滋味並不好受，而且頭暈患者常伴有耳鳴之聲，妨礙聽覺，長久下去，甚至會導致耳聾。造成頭暈耳鳴的原因多與肝腎相關。
三、頭暈無力失眠多夢
腎作為人體重要的臟器之一，滋養和溫煦着其他臟腑，若其他器官久病不愈，就容易傷及腎臟。
四、哮喘
因為腎臟有「納氣」的功能，所以哮喘也是腎虧的一個表現。
五、腰痛
腰痛根本在於腎虛，可分為內傷和勞損。
六、夜間多尿
一般夜尿次數在2次以上，這也是腎虧的一個症狀。
七、便秘
便秘的人常因排便困難出現肛裂、痔瘡等症，影響工作、生活，苦不堪言。

我覺得腎虧既另有其人....

係邊個呢

做咩行為會整親腎

屌G肉

望左陣似1仔

我冇2567呀

感覺喺內臟唔舒服？

其實係難忍個腎蠢蠢欲動

我有1 3 7

你兩個加埋咪腎虧

HI Sun虧sias

都係虧架啦

1仔你個虧佬

五十步笑百步

你兩個打和啦

哮喘都算腎虧 咁我應該天生虧

地鐵又做乜咁撚多人

終於忘完收工lu~~

我都係第一時間覺得係1仔

先入為主

收工喇 早上八點做到晚上八點
咁努力就係為聽日既射波做準備

我日日準時返工 返八放七 今日重放八
就係想聽日放假

仲要中間唔上網

計attendance 好攰 金精火眼咁
同埋我地小左個人 唔咁做根本唔會做得哂 月頭又搞緊啲on9野 搞到所有野遲哂 跟唔上進度

Rib

真係好好食

薯條

麵包，不了

星期五！啪啪啪！星期五！啪啪啪！

[不孝子]唔小心Del左呀媽個Candy Crush 佢話玩左6年

正一仆街仔黎

好凍呀

又虧

早晨
好撚酸軟呀個腎

d腎虧仔上晒水

出門口吹一吹就流鼻水

老豆玩到千八
仲玩緊

我試過幫老豆搬手機,唔小心del曬wtsapp record...

經常性幫老豆del wtsapp record
佢想屌又屌唔落個樣真係好好笑

原來今日星期五喇？

食緊雪菜米

btw點解個post係上班台

我今朝都有諗過買但唔夠時間

射波

射波都咁早醒

好耐冇食過, 研究下今日食唔食常餐

慣左呢個時間起身

好撚凍呀屌 我要係角落位避風

時間充足

食緊垃圾大快活

星期五鳥

睇緊海 幫人影埋相 睇緊人影結婚相

今日全日都係 烚下烚下咁過

新娘豬唔豬

有冇覺得俾人監視緊

你好明顯就是監視緊我

冇女 全男

GAY Party

鼻涕都唔得閒呻呀我🤧

扮工

仲叫同事開閃光燈影

岩呀

老姆同事有冇圖

係我地方影我相會俾人拖出黎打

一陣去投訴你

去facebook 留言先.

無得入國家隊了

渣架.

11點正義聯盟 who join 睇完一子同你吃lunch

你就輕鬆啦

唔好曬錢啦一囝

唔好意思既~戲院見

只想去為你 完成時光機器

楊潤雄：功課量非做功課時間長主因 指學生壓力因素複雜

有d同事大玩性感

你個department應該淨係得囡囡,性感比邊個睇?

又冇相, 得文字..

尻下尻下又12點.....
聽日休息

唔記得左食lunch... 而家多人到仆街, 唔食了.

好野,仲有半日炸

太古城今年幾靚

2點先食晏

睇到訓著左

平時要六點起身 尋晚去飲野 兩點先訓 今朝九點就起左身
依家訓個午教 今晚去睇側田

頂...頭先係萬寧,有人以為我係店員,問我d貨擺係邊

你衣著似咩?

今日天shirt加牛仔褲

大師改左名 用英文即刻似鬼佬

我成日係u記都俾人問

著得咁casuel

我係黃金俾人問

老牛返工

叫左u唔好晒錢睇

四點半去觀塘 。有冇人一齊食tea

早晨

黃埔碌link組團

影仔想同1仔格劍

no了 好遠

係

大師都係絕地武士?

我唔是YODA, 我是YOGA大師

哇....咁大嘅

屌 突然比老闆急召放低晒所有野出太古城 今晚都唔知有無得收工

正呀喂

而家去BD? 死撚緊

想博大霧就咪咁撚早入啦 五點先入咪無仇報

係 越多時間比佢玩越死

好悶

唔知地產鋪個位今日點

就放工啦

我想放工

可能諗諗下no show左

唔係你.....唔好咁諗 乖

好似係另一邊見到佢出現過,冇問到佢

有邊個唔想

4點都未夠

老牛返工 +1

仲有2個鐘

食環牌仲撚惡做

到底邊到有睇醫生平
次次射波都好貴

下
公司冇醫療卡個d咩?

已克服難關

收工

返去投訴腎虧仔先

幾時放架屌

屌那星，地鐵有靚仔吹木童笛，吹真的愛你

老姆咁早既

屌你個老姆

痴撚線

好聽嗎？

毒撚客人逐個捉

點解會咁早!!

公司活動完左就大家散啦

有冇大合照呀

有d都唔是太毒

all knife 係

走撚晒音 之後有首唔知叫咩名
Do di di, do di di, do do do do

中國傳統歌黎

0418

此post嚴禁報時

1625

食屎啦

驚覺全日唔記得食藥

老姆係街病發,小心比人捉返入院

唔怪得ff自己收左工

好得意呀～

見到公仔就覺得自己今日好柒

但仲未有圖

想要咩圖

公仔係車呀 已經俾班細講
廿歲仲攬住隻公仔係公司 G5G醜

不知幾靚

攬住訓添~

我office仲有兩隻

有呀 但好遠

你嘅圖

又我

仲有半個鐘

就時又

又?
之前出過咩?

我想一睹你芳容

12000HKD造型圖一張

放工，下星期扮工好悶再見

又要ot

今晚食三哥

如果日日都好似今日咁就好

你做腦細咪得

唔會有d今日既野積到下星期一?

恭喜曬~

閘住

我感覺不好

講到好似一個星期食一次咁
你話今晚唔食三哥就話

I'm Sorry~I'm Sorry~~

惡夢

呀姐星期一回歸了
無王管 同team mate傾足兩日Whatsapp

點解同team mate要wtsapp?直接講咪得囉?

唔擦唇膏又乾 擦又痴住哂啲頭髮

有秘密

你有咁長頭髮

老人家甩頭髮 啲碎髮痴住

天氣凍 小心身體呀 呀伯

人地達哥都留長頭髮,不知幾型

長毛仔

達哥
於B召喚

最近返工接近每日都或多或少做錯嘢

再係咁真係gg

帽事嘅

做錯事中既精英

我都日日做錯
只要態度良好+肯改,冇咩野曰

做多錯多 小做小錯 唔做唔錯
我就係唔做唔錯

唔做比人話你唔主動呀

真係難聽過粗口

咁主動做咩 我又唔想升

返工

返緊part time

啲鑽野聲整到個人好炆
自己間房嘈 去左呀哥間房訓 屌 好似跟撚住走咁
由9點鑽到依家
應聲到我耳都痛埋 係間房聽環迴立體 達達達達達達達達達達

Pt

旅行青蛙終於出左IOS版

召喚失敗

星期5啱啱調左我位，變左坐呀頭旁邊，話方便教我做野

呢邊有冇人玩MHW

［盡情恥笑］中點數雞伏，損失六位數字

哈哈哈哈哈

冇PS4

藍色星期一的早上，大家好
我係你地嘅節目觀眾杯仔

沒有阿蛆的星期一
我唯有遲到以示懷念

今日又尻尻地過

今日著得太小衫 好凍 完全冇心機做野

今日唔凍呀⋯⋯
風褸加短衫

又想病 明明上星期五射左波 放左3日假 但個人都係好攰
係咁做錯野咁

是日sl

休息是為了走更長遠的路

大家都生病了嗎

Sl揮手區

好波

去黃埔行下先

岩岩諗住去海洋公園

海洋公園好呀 地鐵一出就係方便過以前好多

點解今日咁曬

短袖衫中

獲得病假證明書，回家瞓覺

個個都射波

真病唔叫射波

咪就係，我咳到就死

頭頂開始現白毛

今日得老姆有返工？

女士黎講應該係，仲有久未露面既花姐。

玩撚完。

老姆

原定既海洋公園G旅因天雨關係取消

有冇搞錯

要變中佬了

仲未有野做...

返咗工 冇勇氣射波

在街上遊蕩

諗住搵d野做下CFO又叫我唔好搵佢住

播了十段情歌 怎麼始終呆坐
欣賞你場中 和誰笑著探戈
唯獨我 半天寄望輪候仍不果
這種畫面遇過太多

食完早餐先番去

中國蜘蛛人吳永寧墜亡前影像曝光

唔敢睇

食完藥，瞓覺
各位早唞

晚安

係咪得我識呢首

一個人被強拍紀紀紀念照

你「女朋友」單野搞掂未

有咩花生

講開病 我自從幾年前個次手觸口之後都無病過
有啲擔心又有大病

普通傷風感冒都冇

me係海洋公園搵到Fd子陪我遊走了

又去揾佳佳

醫生紙呀救命

又係呢d

無
所以先驚
我老母都喺多年唔病 幾年前佢話唔舒服 怕出事 call 咗白車
救護黎到先知原本只喺發燒
後來問翻先知佢幾廿年黎都未發過燒

運動JJ真係唔同D

今日好靜

因為個個都射波

劍叔
話說我戒賭了

旅行既旅行 射波既射波

有冇男朋友/女朋友幫我拎公仔

是咁的，2016年年尾，我因為忽略會員對手機程式o既需求，做o左一個不明智o既決定，加上一直未有好好回應會員平日訴求，最終令唔少會員不滿。事件並唔單單影響我，亦影響一直以來熱愛高登o既每一名網民，為此再向各位表示衷心歉意。

或者有巴打會講，寫好隻app自然會有人回家。我唔否認自己曾經都抱過呢種僥倖心態，但沉思過後，我明白其實只係寫好一隻app並不足夠，要為高登會員做o既事情實在太多，包括提升網速同改善伺服器穩定、維護自由o既討論空間、鼓勵會員參與創作及討論等。因為，高登最珍貴o既係每一位會員，所以落足心力滿足會員訴求係高登o既首要任務。

新app希望係一個好o既開始，為o左令會員能感受我o既誠意，我在此宣佈，使用新app o既會員，登入後將可永久免睇廣告。

當然，新app上架後高登管理團隊唔會因此鬆懈，我o地明白接下來o既日子先係關鍵，要做一個令大家暢所欲言﹑上得自在o既討論區，除o左值得信賴o既團隊，亦十分依賴各位會員積極反映，在此感激每一個o係封測期間為新app回報問題及提出建議o既會員，希望新app上架後各位繼續多加提點。

最後，我想對多年來喜歡過高登o既每一位朋友講：「無盡感激，多謝。」
如果大家覺得新app幾好用，煩請到App Store同Google Play留個正皮。

iOS版下載點：（由於新app剛上架，App Store搜尋器尚未有相關搜索結果，請按以下連結下載。）

Android版下載點：

HKG簡介
高登全新官方app HKG正式登陸iOS及Android平台，採用嶄新用戶介面設計，並支援多款主題顯示風格，致力為各位巴絲打提供全面的使用體驗，功能包括：

-瀏覽貼文、轉台、跳頁、登入及F5「重新整理」
-發布貼文及回覆（支援儲存草稿與預覽）
-通知（熱門貼文/新回覆/PM）
-三款標題列表顯示風格（圖文混合/純文字/純圖片顯示）
-標題列表顯示方式（正常/節省空間）
-四款顏色主題
-可調整標題與內文字體大小
-閱讀及發送PM
-內建瀏覽器
-自動下載圖片(可選永遠/永不/只限使用WIFI時)
-隱藏/取消隱藏貼文
-封鎖/解鎖用戶
-搜尋貼文及作者
-留名、回帶、起底
-圖片庫
-正/負評
-假標題模式
-無痕模式

戒賭好呀
我要搞page冇得戒

髀髀是咪回家了

回家了

訓醒起身食花生

靜靜都射咗？

射波群眾

射得咁齊人 唔講以為你地約埋出去玩

又唔叫唉

[廢老自學人生計劃] 今日學下點用playme

真病唔叫射波呀
個個在家休養嫁

有諗過sosad

已射thx

番工既番工

發霉發臭 尋晚仲要成晚眼光光

就必須指著我 哥哥隻公仔

睇緊廢青閒晴

係咪要J慧中

今日冇佢呀
得大王同宋芝齡

J 大王

J嘉賓點睇

有咩嘉賓

食飽食完藥，上黎同老姆打打氣

咁有我心呀

when

好眼瞓，再瞓

訓埋我果份 晚安

今天的老姆感覺很sad

any ifc buddies ?

rich gay

working in ifc washroom

i thought of jump ifc buddies

關懷空巢老姆

今日體驗不錯 如果沒有支那更好 乜都打尖乜都撞

捱過無數晚~~為今晚~~竟與你分散~~

今日好暖
過兩日又降溫

central

青少年應否怕凍

搭地鐵都俾人指住我隻公仔笑

唔係指住你笑就得啦

hoho 嘿嘿

嘿嘿

有無人想搞個中環lunch or hh 團

wt is hh
hehe?

hehe or happy hour

我諗左紅磡

中環happy hour 真係一世人都唔會去一次...

點解禁講lol

窮撚是我.

中環happy hour是個點既世界

現充嘅世界

全部都係d英文勒勒聲既男女係度調情

其實無禁誇張，hh 都係100蚊以下

100蚊以下
我都係去OK飲下汽水算

只可以講我英文都好差

係咪條條女都戰鬥格

睇時間 happy hour 咪正常返工3
過左十二點先係戰鬥格

咁你通常有冇豔遇

直接啲, 屌過未?

咁露骨既

放工登登入嚟睇下講緊咩
發現個話題唔係好岩我 我都係出返去先

你個xmas dinner搞成咁啊

未 窮j 無女要

點show俾人睇是咪有米丁

Rolex, Tudor , AP, Hublot
仲有係咪西裝睇得出?

想像到每個人相遇都係快速打量個腦不斷收銀機聲

識去一定去老蘭 肥婆扮醉等人執

你好似都係個頭返工架喎

好熟路

好撚油膩

你落club 一晚洗兩皮自然大巴女

請人飲酒.

開張枱都狗衝啦

又令我諗起係老蘭開會.

其實真係唔好諗到lkf係好high class
星期五落去飲杯野都係50-100蚊
同friend 去chill 下放鬆下social 下都係一個好選擇

識玩喎你

擺到明我係痴酒飲ge人

搞哂喇啲野 要訂既都訂哂 係等啲大佬睇 睇完有野改就改咁咋 反正佢叫我改 我咪跟佢改囉 唔洗再諗

我新界區呀

一陣同老姆合照一張

咁益我

相！相！相！相！

老姆是個hot girl

邊忽
btw謝助養

日日咁ot法會唔會死

你係咪想比人執啊

又黎

認真 同Fd chill要去忍野都唔會揀lkf

姆姆

圖呢

老姆已回家了

唔夠啲女女高汁

SL完仲病緊都係要返工之星期二
大家早

返工又有咩好怕wor

杯仔喺扮工早晨主持人

好少人早過佢

好眼訓

唔想起身

8點番到啦

下？咁早？你返咩工？

今日全部歸位

大師兄返黎喇

原來已經坐左兩個鐘 出去食早餐

咁我係咪可以功成身退啦?

Why is仆街？

我都係
今朝同張床博鬥左好耐

你係教練
很重要的

教練～～

我...我想打籃球...

7半就要出門口啊

[喜訊] 今日上磅驚見輕左1KG

食完藥好眼瞓啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

點做到

無聊到係公司修剪緊頭毛

除哂衫屙完屎再上磅

當然

唔好剪到一岩一忽ok?

輕左要慶祝, 食返餐好嘅補返

好眼訓呀

我只係修剪左pat頭毛最尖尖既0.5cm

Agger

點解sl唔係2日起跳
痴線一食完藥就眼訓到pk

咁咪齊左

頂唔順，嗰鼻塞到

因為要返工

變QQ寶 帶頂毛毛球帽

有冇食過黃丸仔呀.

又要搭成粒鐘車番公司

究竟猛鳩冬天係咪都會飲津路

一年365日都飲 下午茶梗係飲茶啦

睇黎想訓練腎者之石

賊人其後相信曾女身上真的無錢，於是喝令女方除下底褲及胸圍，曾女反問對方：「係咪我除咗，你就走」，賊人答：「係」，曾女只好就範，伸手入衫內除下胸圍及打底褲交予賊人，惟賊人未有逃走，反而色迷迷向曾女訴說心底話稱：「我3年無拖拍，無女朋友，可唔可以做我女朋友？」又表示：「我唔係想傷害你」。

痴線佬

邊段新聞,咁痴線

無帶錢出街遇劫 女子遭怪賊扯Bra剝褲

你終於捨得返黎啦

唔捨得架

可能有無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

覺唔覺個衫袖遮住隻手好萌

你係?

剩少少手指露返出黎

返工大把廢老廢中套西裝唔岩身, 都係咁

mean到

A仔🥀

有冇人想同是日QQQQ既一豬吃lunch

食咩

是咪坦囝

一野打落老姆個頭度

除左飯 食乜都Ok

廢中

最憎食飯

姆克兒（枯萎）

google photo每次去完旅行都會有AI幫我group埋d 相
佢gen左個album title叫 週末到日本

Weekend in Japan

時下啲西餅真係無眼睇...

@A仔

笑撚左
橙色餅都要縮水

點解下面咁多人話正

叫開美心雜餅,真係唔好食

呢隻餅我真係唔識欣賞 啲人俾親我都唔想再食 一係揀左轉頭包起俾人 一係放工DUM左佢

如果有人派, 我唔會揀呢舊囉

有邊舊揀得落手

有隻咖啡味既幾好食

朱古力個舊叫最好食

有隻朱古力撻有舊蛋糕仔插住係中間既幾正

4.2既話右上

原來插住蛋糕仔唔是朱古力撻
揀撻唔會死

上排中間咖啡味ok

朱古力真係最冇死

我覺得呢盒都可以接受

切餅 thanks

4.2都唔可以有咩要求啦

點解無人食拿破侖

$4.2有拿破侖架咩

無啦

話說今年小弟有幸有屋企人陪我慶祝生日
當日食左個蛋糕 同烤肉
感覺不錯 但我去完廁所 我發覺我老母拎左我張卡埋緊單 我就知道一切都是幻象

呢單真係好好好好好好好笑

好公平既屋企
老豆生日碌老豆張卡
我生日碌我張卡
呀哥生日未知
但今年老母生日去旅行碌哂我地三個張卡

好公平,有冇咩更好建議

沒收返張卡

咩事成個鐘無人講野

因為等緊你出聲

食飽飯要血併沒空啊

大家聖誕節有喵活動

留係屋企溫書

訓到差D唔記得要起身

到時就知邊個係真毒

玩鬼屋

尋日老豆問我有冇玩鬼屋

聖誕上黎打卡

老G打卡可信性：0

收皮啦

睇馬

真毒留守

A巴放假咁爽？

就咁決定

佢就想

唉呀
我仲要打份personal statement

求A仔hp量

真係隨時都訓得著

好心就咪咁chur啦

【世界末日咁】15萬隻蝙蝠襲昆士蘭小鎮 空降蝙蝠糞蝙蝠屍

in AUS we trust

(香港) 毒男強迫38歲女子剝胸圍底褲, 只因「3年無拖拍」

肥絲大隻 2 小時前
真係好擔心會發生喺我身上呀😣

如果夜機走就係成田, 好唔抵

訓啦

仲差85分鐘

眼訓到顛

眼訓到阿姐問我係咪食藥食到好攰

今晚早d瞓

其中一個原因

收工之後就會鬼打都冇咁精神

地點問題

活動問題

做木工會唔會好d

會 但冇野要勞動 亦冇機會R傾

同阿蛆談心

好眼訓又好攰
我尋日走去行高尾山, 之後直落搭飛機返香港返工
諗起都ON9

你有邊次去旅行唔係咁

咁辛苦

唔是次次都係咁, 有時HEA到無行程, 係CAFE坐

我覺得夜晚返黎第日去返工已經好痴線

你好似差我d野

唔知, 其實可以星期日去行先岩
我都係諗到做乜就做乜, 尋日即興去左行
行弱智路線行左2個鐘登頂, 佢寫90分

好狗呀

呢樣已經好辛苦

個post變到好恐怖

有幾恐怖

A仔好恐怖

放工

敵將is doctor lee

死左都笑返醒

睇圖好有笑點

仲要插爆窗穿入去

我都試過朝早落機 下晝番工

試過兩點幾落機，九點準時返到公司

Watches collection

未病好d藥已經食哂

病咁多日

依家啲90後真係

準備病 日日都食傷風丸打底

有無人知將軍澳隧道搞咩 塞左成個鐘都仲係將軍澳

應該都係炒左姐 冇特別

渣ga

今日試下依個先竹

咪星期一睇醫生, 食左2日藥咋

禾80後

辣殺80後

對80後有咩意見

30歲人70歲身體

我都只不過係一年病一次

我買左金色藥返香港

用黎看門口 醫生都唔洗睇

佢而家出左pro版係藥丸
買左藥丸+兩盒微粒

不可以被老母發現的資訊

藥丸好貴, 成2千YEN一盒
你唔好俾伯母知

感冒藥個隻?

而家有隻pro

好彩我父母仍然活在資訊封閉既世界

好快你親戚就知

我都冇去日本既計劃

原來腦會使用人體20%既能量

你唔會用到呢20%架. 放心啦親

最近動多左腦筋 唔怪得輕左

老細係個公司group 突然send啲咁既野。

係咪真係唔買唔用先？

今日

佢今日只可坐巴士同地鐵.
佢架車係HONDA
的士係TOYOTA.

勿忘國恥

到而家個group都係冇人講野.
真係好想知邊個會講野先.

冇刷鞋仔大叫好波咩

我都話想回覆
老闆, 你今日係咪唔揸車?

大家好 我都係塵世中一條要番工既可憐蟲

大家都是.

大師上, 求老闆後續回應

Catgirl好正

[你聽日唔洗返工喇]

你真識食

明明就係可憐蟲

你都係想咁姐

可愛既可憐蟲

發覺自己有咩上進心
返工好似得過且過，過得一日得一日咁

立體聲啪！啪！啪！啪！

即刻去食大餐!

你又唔似Elon Musk 可以做到tesla 出黎.
咁當然係過得一日得一日啦.

有上進心又發唔到達

HONDA同TOYOTA唔係MIC?

我從來都未有過上進心

咁你講晒啦

如果要我一日唔用日本野, 我應該唔得

個個都唔得啦.

呢幾日日日都玩PS4

不過好好笑, 只係今日唔用

打機真係冇可能脫離日本貨

著緊條底底都係日本貨

今日著緊149算唔算日本貨

做乜咁在意149呢個名稱
btw 圖呢

底底眼鏡 日本貨
襯衫西褲外套英國
會唔會俾人話我港英

我除左眼鏡全身都唔過200......

除左件外套底底同眼鏡 其他野都是公司出錢

rich gay.

真心rich gay

套西裝公司平價野黎 入職兩套

做咩今日時間過得咁慢

你打左邊爐未

呢排又好似暖番啲

冇晒人?!!

eat rice ar ching

訓到死左, 發左個好真既夢

好撚難食

個夢係起身返工?

難忍食左咩

這個....垃圾

我記得有人同你講過好難食

d鏡頭俾人整爛左

我記得你發過
我仲叫你即刻衝返屋企睇下係咪真係爛左

你食埋我個份

話左你架啦...

[LSC]名校擬四季酒店辦謝師宴每人1500元 學生FB呻貴 網民：迫住去

四季都值1500

當年係尖沙咀搞都好似800-1000 去完=冇特別

rich gay學校

係班港女姐 提議去打邊爐都嫌三嫌四 請老師=請埋新老師 連名都未聽過既都請

有沒人聖誕一齊報佳音

去你屋企報 Yeah !!!

give me something good to eat

frosty the snowman!!!!

突然覺得當年6舊水幾抵

我都好似係TST. 600蚊.

marco polo 500蚊

rich gay !

唔明點解唔去都要俾錢
BTW我都係marco polo

咁你有冇去

我都係
唔去都要俾錢 因為要請老師啵
啲老師咁尻hea

有
俾左錢至少去食下野無咁蝕

同一間酒店 唔同既價錢

唔記得乜酒店
淨係記得唔好食
完左個個去食宵夜

可以睇d女同學著到天花龍鳳咁

Me TST 500

完左佢地去唱K 我返左去訓教

Me Marco Polo too

屌我地都去左麥記食野

we classmate

老人聚會

著老西食老麥

莫非我地坐過隔離

咁你死啦, 見過me grad din look都要死

中環大把

我地都係街邊食野之嘛
乜野都冇落過肚咁濟

我D老師9成都好好

莫非你一字膊定大露背

校服

定你係著姊妹裙果班

當年grad 癲 大約係咁

過左去既野我地唔好再追憶

我grad din同我而家返工差唔多
只係打左TIE

我都想可以咁樣返工
其實我都唔明點解唔得

模糊地陪著你 追憶!!!!!!!!!!!!

還好當年既攝影道具並不普遍

grad癲唯一賺左係睇miss著褸屌裙同黑絲

終極假膠啦

終極煩膠

hi all

果時興黑絲啦咩

唔同年

50路

我果陣係興露事業線的

佢應該20尾到30 abc款

你有冇露

有先得架

冇
露左背同長腿